關於DVE工廠實操課程問題

是這樣的，我讀著今年的DVE，5月期間有4日要上工科堂（連續上），但是我之前返左大陸， 回來要隔離14日，剛剛好錯過了4日的實操，令到我有一科工科的功課交不到肥左，這種情況怎麽辦，各位大佬有好的建議嗎，小弟今年都22了，不想因爲這個重讀一年。 本來分數都夠上IVE的，因爲這件事搞到我半個月都沒睡好，晚晚失眠。

咩係DVE，我淨係聽過HD FD 又IVE Asso呢啲，咁鬼複雜都有既。

班主任就說，要等上面通知，但是我已經等了20天了，上面領導20日都沒回應這件事如何處理。

青年學院（職專文憑）

早知道讀，IVE FD 或者 SBI 毅進文憑，就沒這工科問題了

早知你就努力讀書入degree 咪唔使又咩DVE IVE

當時不想讀書， 現在想讀書了。。 我知道我都是垃圾。

你讀咩科
當年我工程無你所謂嘅工科
Btw vtc做嘢係咁撚慢 唔駛急 正常情況有隔離證明佢都應該會酌情處理 班膠層因為疫情放假唔想你理你姐應該

應該要學政府咁硬上馬，硬上馬照返，隔離14日之後有時間先補返比佢嘛

vtc好少會聽學生意見

祝你好運

bse

本來想著隔離期間去上課，但是給抓到要坐牢，搏不過

多謝你

我本身也是知道vtc做事是很慢，但是因為ive招生時間要到了，sem 3都快完左，sem2 的工科還沒確定可以補不，怕趕不及報今年的ive

佢遲啲會帶全班去報hd 放心啦

但是我有科不合格，不滿足報ive條件

可以補返 有錢就得

你支那人呢㗎？

返左一次大陸

班主任？
小學？？

看字啦，很多東西我不想重複

班主任咪小學

笑死班主任究竟係咩年紀嘅人先需要

ive hd都有班主任啦

宜家都差不多跪下求他們給我哋補，中英數屬於青年學院有的補，反而那些 工科實務屬於卓越培訓中心反而沒回覆我哋可以不可以補。